點解真野惠里菜咁正（2）

幫開
1001完先見到要幫手開新po

好鬼似後藤真希

食喇你

大家有咩劇推介
除咗逃恥外，其他我都未睇過

我老婆靚好多

《這世界沒有容易的工作》
佢主演

喺第一個po度攞咗幾幅圖俾大家J

Ok 等陣睇

唔好預佢好精彩

咁睇咗超能者先
好似....

留名

正評不解釋

2個樣黎喎

超勁能處男

瘋狂露底

原來我睇過樓主你啲post

搞我老婆

緣份

睇spec 覺

係囉點解既

LIKE

個blog終於唔係貼食物同水族館係貼返自己個樣啦

點解IG 無………

呢個髮型同妝都好正

Line blog

屌，邊個on9仔俾負皮
咁撚正都唔識欣賞

乜野黎？
同傾計個個line有無關係

咪係
心諗做乜柒

睇過行船衛蘭

有關係掛,佢ig有條link就係link去佢個line blog度架

後藤真希靚好多啦大佬
計個鼻都靚D

各花入各眼,我就覺得野菜靚好多

淺見同學

哼哼哼

原來侵都有睇
好正

阿沙me 醬

痴撚線,第2,3張可愛到

5, 6 先正

1, 4 先正

1, 5 先啱 自膠

其實除左最尾個張我覺得張都好正

搞到我想打j

人之常情

假面騎士×假面騎士 Fourze & OOO MOVIE大戰 MEGA MAX 有佢份

嗰陣時就開始留意佢

好勤力

有冇得睇返

忍住咗

第一個po啲圖

早晨

哦hi唷

咁早起身？

你自己仲早過我啦

你又咁早起身做乜

我今日去元朗屯門天水圍玩
準備去濕地公園

利申辭左工準備二十幾號返新工

好gfable

真係好正

有新工返真好

你都一路做一路搵

今日又落雨

返工look like shit

所以每日放工都要老婆慰勞返我

睇咗一半啦

屌，套膠劇真係好悶先會開來睇
睇完都唔知jm9

咪係:
悶到

個結局

啱啱午睡一會兒，夢見到淺見同學

正義小伙伴

Dream loop

寫真？

咩黎

第11集開頭

雜誌

睇完了
我覺得幾搞笑
不過惠里菜BB啲戲份太小
（為左佢而睇）

如果只係為左睇野菜既話值唔值得睇???

唔值
仲要臭西格
真人應該唔會係咁掛

講緊邊套

超能力者

呢套未睇
仲有冇另一套介紹下

同問
我淨係睇過超能力者同埋逃恥

未睇新個套就睇下喇
雖然劇情我都唔太明
但造型幾gfable

你就正啦

仲有機動警察,呢套先係佢第一套主演,個角色勁可愛

宜家岀？

點至買到

舊野黎架,得閒貼下d舊圖啫😁

駁唔到

遲啲send 啲link 比我老婆
等佢知有好多香港fans支持佢

好正

個病越黎越嚴重

菜菜畀蚊針到隻手
叔叔呵返

比蚊針到都要貼膠布

俾我咬到

推

最新一集仲未出熟肉

唔想自己手痕去R所以貼膠布

有用咩

佢係咁講,驚R損掛

佢諗野都得意過人

your face your fate
如果唔係靚女咁做既話,我諗你一定話多鳩餘

毒撚做咩都多舊魚

野菜BB值得更多重視

岩啊

不能認同更多

野菜好似係拍MV,呢個look好可愛,有埋個平陰既話直頭就係淺見紗英

咁多年個樣都冇點變過

May J唱歌咁好聽又係紅唔起

What MV?

好大……………

LM

首歌叫母と娘の10,000日 ～未来の扉～
個MV應該未launch

MV cap圖

有無link

呢個係篇日文報導個度提供既cap圖,我諗應該未有得睇個MV住

個MV出左
但要有日本VPN先睇到
好似話之後會放返喺youtube度,等唔切既就連VPN睇啦

VPN 太複雜了

利申 等Youtube

真評，佢真係好正
果本陽炎J到損。

巴打小心身體

HJ2Q,賓周都損

陽炎塊面太尖

睇緊新一集

陣間睇

個陣應該係最瘦既時期,瘦過而家,但都好正
btw,Escalation一定係最好J

準備睇!

line blog新相

佢黑眼圈真係好大咁

愈睇愈可愛

又係呢套衫……

碌左個一蚊入黎

我相信真野惠里菜一定係處女

認真,呢d野冇乜所謂,唔通做得娛樂圈就要做聖女咩

留名睇FF

咩係拉打？火箭頭？

幻想唔到佢係床上係點

邊度有多d野菜高清圖呢？想搵張做手機wallpaper

我就Google圖片
然後揀高清

襯得幾好睇,唔知仲以為佢好高

你係佢老公都唔知 ?

其實呢啲係比小朋友定大人睇

呢個look 堅萌
好時尚

我仲未扑到……………

佢咁純品 無可能唔係處

請問張圖係邊道cap返黎

呢啲粗重功夫等我黎

陽炎寫真集DVD

hello

好耐冇見你上水

邊到有全集睇返
我好少睇動畫

佢嘅處係我嘅…

Youtube有

A4應該去左食女做o5

好鍾意女仔咁著

我唔記得bookmark個po
仲以為冇人出聲

扮晒野

大佬知唔知邊道有得download本寫真

原來光巴a4

數少左架啦

不過幾個都得二三個月
最長都係半年
有d好似係又好似唔係咁

最後果張..一野望落去以為佐佐木希

陽炎唔多覺有得download

利申買左

得兩套劇場版先有出

咪係 屌

死mk

真係好靚呢套衫
唔見香港有女仔咁著

真fans

姐係類似日劇嘅SP?
想睇野菜扮超人

機動警察，唔睇走寶。

開頭睇覺得好鳩,睇睇下又幾好睇

好好睇，可以做我條女

又有學生look

你有冇問到人地可唔可以架

我答你地
唔可以
佢話：我有老公

邊到有得睇

就憑你？

生配信

睇左
cap左少少圖

變晒白色既

fixed

屌 可愛到……… 同Cony好夾

我係佢老公呀你地唔識睇中文？

我老婆鍾意迪士尼嫁wo
幾時鍾意埋Line

line請佢做live節目丫嘛
仲話係人老公

嗰個乜乜乜老公唔好咁痴線啦

無留意 好似幾好睇

我睇晒,完全唔明講乜,淨係知菜菜好cute

呢度好危險架,好多痴線佬話係菜菜個老公

明明我先係佢老公

大家唔好爭
開心share

我老婆講笑話好萌

成個小朋友咁

睇過好多次,呢條片真係好正

Link

sorry😂

認真,我本身覺得廿歲以上既人札孖辮好柒,但佢孖辮又真係幾好睇

因為佢童顏姐

睇完都幾搞笑下

係日本淨係搵到陽炎
搵唔到escalation

成2年前,好難買到架啦
去amazon或者yesasia買啦

聽人講tower record 有
搵日去試下運氣

你喺日本?😮

係

😂

好笑得黎仲要好萌

我仲睇緊
呢兩日已經睇左六次
真係好萌

有得去日本

上一頁有人貼左架

有得睇野菜個MV啦

好靚

雙下巴

邊有呀,咪又係靚靚下巴仔

都係正面好睇d

今日最後一集啦

一集都未睇

推下先

唔貼圖冇人就冇人留言

有熟肉未

搵過晒都未有

上幾集都係星期6就有得睇

依集最後一集？

yes,全八集,每集半個鐘,好快睇晒

有得睇啦

睇完了 感覺都幾好喇

冇諗過最後真係變左靈異

其實本身以為係會結婚

想買陽炎

我下星期去jp買
+結衣雜誌

買啦,唔好諗,好好J

定係買呢本呢

escalation個封面冇陽炎咁靚

呢本walk in 搵唔到

上網買要三舊水港紙,好貴

巴打有買
掃兩張睇睇

未送到黎

巴打邊度買呀
Amazon jp 做緊二百幾蚊港紙喎

唔識搞amazon,廢事煩去左yesasia買

想問下你地係邊到睇佢套劇？

bilibili

日劇線上看

😘

唔正咩?我覺得好正,好想俾野菜瘋狂閪面

希望廚房好正

屌唔怪得啦,仆街大陸佬咁撚自鳩私,家陣睇到啦掛

嗚

下面果張

yes!!重點就係下面個張,個表情正到

淺見同學
忍唔住啦

新寫真？

舊架,唔只野菜一個,仲有好多個人既

西面我要藍可盈

失蹤人士上水😮

？

講緊我?八頁唔見姐

有喺新post出現過咩

有,回表情符號囉

即是無啦

早 坐左幾日監 大家好

衰咩

?

不要再說了
衰咸濕

難分真與假

我點會無端端消失

點知你，去旅行掛

呢個人相當有可疑

貼圖啦屌

終於搵到同好 仲以香港無咩人中意佢
佢真係好吸睛

謝安瑚bb

今日IG圖

今日有up相咩？

有兩張,唔係迪迪尼唔係煮飯仔係菜菜個靚樣呀！兩張都係菜菜個靚樣

扎髻好撚正

lm

有無 iphone wall paper 分享下

呢個post大把相,自己crop做iphone size咪得囉

幾時都咁正

老老實實
我一定係lihkg 第一個

第一個咁癲

摩牙

淺見同學個look真係好撚正,百看不厭

知唔知邊本寫真最接近淺見個造型

邊本呀?

我就係想問你

扎馬尾都屈死人 扎髻無得輸

我以為你想吊我瘾咋喎

長直髮最正

佢咩造型都係正

扎髻既女+100分

幾多分

120

本身都100分啦,加100應該係200先啱🤔

不如我地

放D正圖俾大家一齊j

已丁

學生妹LOOK呀

My Like, My Life 個look 近期最正

菜菜

真可愛

菜菜幾時先成長到木村文乃嘅地位

終於睇完世上沒有輕鬆的工作
菜菜演技有進步
不過唔係好睇得明淺野溫子個角色

其實套劇都唔預你深究個角色係乜東東

菜菜最萌

我老婆

睇我名
唔好再爭

得啦以後唔同你爭啦

得閒陪佢買野就得

你地班友有冇睇到菜菜個新MvV架其實,冇就好即刻同我睇左佢

沖完涼睇

睇左好耐

睇完
首歌幾好聽
菜菜未算好靚

見到佢笑就

個look好pure

最尾嗰幕係同我結婚嘅場面黎

原來野菜𠴱名仲未有人用

呢個post有真野惠里菜,有真野惠里菜老公

你
俾隔離d人知道實鞭你

又有gay佬

認真,如果菜菜好似圖右咁坐左喺張床度,真係佛都有火

即刻幻想左一次
一野除左佢上面

原來你需要幻想

我近排唔係東京呀嘛
岀左去公幹

FF夠啦

聽緊菜菜唱歌

叫佢唱畀你聽呀嘛

如果買寫真買邊本好

e字頭個本呀嘛

岀街都聽

Escalation / 陽炎二揀一,我自己鍾意escalation多d

Why not both

係囉 both la

yes,我兩本都入左手

我一本都無
遲啲年尾去日本買

如果買一本，買邊本好

我買咗陽炎

我支持Escalation
野菜最萌最靚嘅時候

陽炎易搵d

利申最近日本買

你最後買唔到escalation?

同問
點買
年底去日本買

陽炎新實易搵

搵唔到

知唔知秋葉原邊度有寫真買？

好齊，點算

宜家仲打唔打得開?

全部包膠

all in

買齊啦一定要

邊間咁齊

痴撚線齊到呢
快d講喺邊

秋葉原個間

最後買邊幾本

1本

一本咁少

應該買兩本夠免稅

冇出色

個間好似冇得免稅

冇錢，但依家想入多本
菜菜d寫真真係好正

買左邊本

呢本係陽炎

難得去到梗係買多本

難得去到緊係買晒佢

agger

買晒要成千銀港紙

個度仲要齊哂

一千蚊買齊仲想點

咩一千，2百幾$一本，6本成1300$

係8本 成2千

抵

誘惑

好正 好想係後邊抱起佢

菜菜寫真值二萬蚊
有你賺
我地遲啲可以去日本搵菜菜拎簽名

屌你地咁變態

係囉好變態

即刻除左佢頭上個髮夾姐
你諗多左

sorry,可能我個人本身污穢先諗到呢d野

可以binc了

Good morning

搭車聽緊老婆唱歌
呢到應該無人會聽佢啲歌
個個都淨係睇表面

依家聽

菜菜歌喉認真麻麻地

上面有對gaylo?

我係真野
佢係假野

會然#33878話係你老公喎

你講笑？

我真係真野惠里菜老公
但佢唔係真野惠里菜

聽過Live, 唱歌冇氣

手機有菜菜大部份歌, 不過而家已經冇聽

其實野菜都相當正

咁勁聽過live,真fans

洗乜講

我心目中嘅第2

係美帝回下post先 好耐都無上連登

第二最愛

第一呢

Gakki ＞野菜=滿島光

滿島光？

四重奏入邊嗰個小雀

滿島光唔算靚
四重奏片尾曲好好睇

我覺得佢笑得好靚喎
同埋佢啲演技打動到我

冇睇四重奏

咁有冇睇《這世界沒有容易的工作》

演技係幾真誠
成班人都好好

佢唔睇日劇嫁

留意到卷同小雀拉得最認真
家森同別府隻左手唔係成日禁條弦

真係冇

見有人講滿島光,post下MONDO GROSSO呢首新歌,滿島光唱
重點係MV係香港拍,拍到好靚

呢個MV真係勁

唔知有冇路人認得出佢呢

卷係松x龍平？
無睇到咁仔細

今晚放工睇
其實佢個樣都幾難認得岀

宜家睇緊

屌 成個MV好有質感
將深水埗拍得咁有味道
啲路人就正啦
首歌又好聽過我老婆
好有現代感
好撚正呀！！！

隻舞後段應該係滿島光即興跳

good morning..

早

我老婆後藤真希十年前正過佢

哦

呢個廣告正到核爆

挑機

你老婆唔入流

o轉人人大

你老母就唔入流
惠里菜咪又係真希d後輩

青出於藍

佢話你老母都仲忍到

大人不記小人過吖嘛

廢事上網嘈交

我都買咗

我都有

我都有啦

巴打好靚仔
利申：絲

我無

好認真睇左好耐都睇唔到佢個樣

樓上絲打眼力好好

點會有絲

個重點唔係絲唔絲,係我真係睇唔到個樣呀

校完都無

呃鳩我,咁肯定唔係絲黎

小妹真係絲嚟

呢位巴打張床好多結衣

學完車

食緊午餐

推！

學車？李健？

成日都想佢up多d自己相上ig

德安

大家星期六去左邊玩

開工

佢呢排好少up自己相,以前都有d屋企自拍架嘛,呢排冇晒

屌
做一陣異教徒都比人發現

我緊係睇過冇事先up 上嚟

到貨

恭喜巴打

生日快樂

我愛結衣
但我而家愛惠里菜多啲

會親自去日本買

因為結衣已經做得姨姨

結衣世界第一，野菜世界第三

第二呢

長澤

仲以為係真野惠里菜老公

第二緊係謝安琪bb

我係男人
點做第二位

你話桐谷美玲 石原 木村文乃 都好啲呀

吓？

屌

淫kay好失禮咩

唔通佢地係艾辛fans？

咪係

新垣結衣世界第一 野菜世界第二
其他：唔入流

今日子巴連呢度都唔放過

重等緊你個遊記

imgur up 唔到圖

我支持淫Kay
但係淫Kay 唔會係第二

文乃bb個種靚係與別不同
淡淡然嘅幽雅脫俗

野菜IG幾時先有新相呀

野菜淨係up 食物同Disney

呢排野食都少左,我懷疑佢彩排舞台劇太忙

幾時有舞台劇, 想去睇

7月6至27號
但唔識日文睇好冇癮

好撚靚呀

識少少,想試下明唔明 加上唔明都可以睇女
btw係邊度做?

你N1都唔明？

7月6-23號就喺六本目
7月25-27號就喺兵庫縣

無假

無錢

shit點解咁遠

N1好勁咩

好勁
勁過日本人

啲人話日本人都未必pass到N1

第三張好淫

野菜話比你屌一次咁多啦哼

野菜唔係G

我嘅私家G

第2張

但好多外國人pass

你地嘅女神

享受緊我嘅大xx

因為考得嘅都有信心

係都係我ge大xx啦

33%女59%男中學生曾看色情資訊

「有性交經驗者首次性交平均年齡與5及10年前一樣，維持在15歲」

15歲

報得驚未

好失禮你咩

15歲我Av 都未睇過

有冇咁純品
就算未睇過AV都有同學帶d H漫之類既野返學校睇掛

真係無
我二十歲至打第一次……

我識好多friend話小學已經識打,第一次聽人講話中學先打

小妹仲未打過
真名上連登

From 結衣po

翻譯please

cap 圖就算
懶

必睇
菜菜

有PS4玩

菜菜id 係咩

你係佢老公都唔知
仲要問番我哋

我唔係東京
我都係啱啱至知佢買左部PS4
佢做乜無端端買ps4

我每日都對住結衣
無睇色情資訊

我日日望住我老婆新垣結衣，完全唔會睇嗰啲野

我可能太蠢
我咩都好似至識

有無新垣結衣 H漫

野菜會唔會有

真係有 有佢全裸照

我自己個日行百佳發現影低

突發 有圖

希望巴打唔好出言傷害結衣

如果會twitch直播就好

岩

開下IG live 就好

話緊你牙巴打

牙你結衣

牙我老婆咁斯文

咁多結衣ｆａｎｓ入菜ｐｏｓｔ
係咪大家都因為逃耻中意菜菜

菜菜晚安

2點喇喎

你係日本？

野菜喺日本嘛，你是咪佢老公來

我唔係日本

Good morning 返工

我唔係

我係

可耻

有用

好想睇野菜玩PSVR呀,一定好雞手鴨腳架姐

最後張圖肥肥地，好得意

第二張

兩個星期冇入嚟
一陣追post

野菜玩ps4好可愛
好想攬攬佢

趁佢戴住個VR頭盔睇唔到野從後攬實佢

好得意

諗起後攬佢個畫面
好撚sweet

18號野菜又有新CM啦

正到

原來有人見到我留言

我睇到架,不過晨早喺野菜IG度睇左所以唔理你咋嘛

今晚

應該係呢個節目,但個髮型唔襯佢,搞到筷子姊妹花咁

有無人有現場熟肉

野菜

me第一第二女神都喺度

一係就十幾日都冇相,一黎就咁多張
好撚cute呀野菜
佢真係鍾意迪迪尼鍾意都痴左線

邊位巴打去左迪迪尼打工?

乘機毛手毛腳
野菜真係冇乜戒心

佢成日同d迪迪尼公仔攬頭攬頸,可能喺個公仔入面既其實係咸濕阿叔都唔定

第一張

好葡萄隻馬騮

應該係舊相

留意吓佢戴戒指位置

著晒長袖一定係啦,佢肯POST相新舊我都我收貨架啦

尾指喎Ching

我幫佢戴

尾指好似係唔想拍施

係解單身啫,唔好諗多左

有暗示

暗示佢想同我拍拖

好似係想同我

1.一群餓狼看見了野菜

2.他們嘗試接近野菜

3. .......

4.

Mola mola

仆街馬騮

完全唔明點解可以攬住我條女……
好撚嬲……

馬騮仲矮過野菜
佢地就正,

借啲椅就抽水 仲係咁索野菜啲香味
入面條毒撚肯定即晚返屋企打丁

一定係

計我話,隨時即場射左都未定

要寫信去投訴隻馬騮
N1個位巴打幫手寫下OK?

追post
我老婆之一
唔好諗咁多

木村文乃

咁ugly嘅

放假又落雨

好彩我要返工

...

要返工好過冇得返工

食完個早餐唱完錢
去剪髮
再等人整煤氣爐
再去做個gym

待業搵左幾耐工呀

做gym
一定好撚fit

諗多左
肥過肥貓

大雨到

有無人有睇木村文乃 IG
on9到

Link呢

Hello 冇圖

唔係圖
片黎嫁
係IG 到search 木村文乃 就得

我夠知search到
想討論就放低link
這是常識吧

変態

薄餅你呢張真係好萌

成套劇最鍾意呢個騎呢look

咩戲

菜菜主演都唔知

快啲講啦

這世上沒有簡單的工作

down sin

世上没有輕鬆的工作(この世にたやすい仕事はない)改編自津村記久子的同名小說。津村說：“從事有價值的工作並獲得別人的褒獎，這樣就很容易對自己的工作產生愛憎關系。一旦被自己喜愛的工作背叛，身心都會變得疲憊不堪。這一類人應該嘗試做自己能做的工作，而不是想做的工作，以此重建自己與工作間的關系，這是我這本作品的核心。”。

小鳩陽菜同大島優子同場開IG live
小鳩陽菜真係好正

應該嘗試做自己能做的工作，而不是想做的工作

第二張 仲以為吳若希

有啲人就講相反嘅野

原來大島優子低抄咁似吳若希

棄咗劇

隔硬睇曬
另外套明天請和我結婚 我都想棄
個女主好樣衰同埋啲劇情唔掂
利申淨係睇左第一集

野菜最好睇劇集：逃恥

最段都係要依靠結衣
In gakki we trust

第一張好淫

坐係我上面

淫你老味

周圍都見遊巴

上面侮辱我老婆既唔該收一收皮

踎喺度就叫淫

佢個大脾

正同淫都唔識分

乜post都係淫

連登仔：所有女人都係雞

唔見咗光巴嘅

我老婆唔係雞

佢成日改名
咪具志堅

話野菜淫個條仆街就係

小小淫，多多趣

識野

新垣結衣最淫
係人都知佢比人那個了

( Show Blocked User - 真野惠里菜老公 )

好耐無入嚟 淨係認得薄餅

冇人識你呀

Plan行程真心好煩

又引人打J

痴線
我開親post 都爆post

好想同佢係網球場做………

去日本？？

YES AH

去邊到？大阪？東京？鹿兒島？沖繩？

去邊威?

四国

完全無諗過去
係咪要自駕遊

四國JR PASS都應該ok

去10日 用一次5日Pass
未考車牌

淨返個幾日交通費都好甘下

唔會啦 2000一日姐
發生咗好多事 想散下心 所以唔想去有咁多香港人嘅地方

一條友仔散心呀?🤔

係 一人旅
希望識到個好似真野ちゃん咁QQ嘅女仔啦

我之前都試過一個人去日本d冷門地方散心,係同喺東京大阪唔同d既

祝你有艷遇啦

要求唔高 有真野ちゃん七成就夠

幾時可以見到佢

早晨 要返工

其實我都要

你日日都返工

星期日咪唔洗

想問問，頭張相右邊女士是進，好得下

你話好多野搞

Alisa 日本歌手

左邊大勝喎

真野惠里菜老公,我見到你老婆同你一齊行街街好sweet

出街買嘢

晚安

高汁

第二張好cute cute

終於Plan好晒行程

幾時出發?

3/7

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

唔知做乜鳩的相

做乜料呀你

乜事
lunch 食乜？

營多撈麵,2包

咁慳
晚餐食乜？

營多三包

諗起都開心

認真
營多真係兩包都唔飽

窮呀嘛,我想架咩

買定危疾

返工

你做盛行呀?咁早返工

起身食早餐啫？

起身食早餐都嫌早啦

教育界 ?

返工+1

公共界

食緊魚蛋粉

圖呢

食完幾正但貴

魚蛋粉可以有幾貴?

就嚟有新po啦

建議標題

過多幾日都未爆

渣ga

岩岩twitter Q&A

有冇翻譯

冇咩特別有趣comment
下次可以試下留comment

用google translate睇左d comment
竟然有人問佢有冇試過骨折

いつも真野ちゃんのグラビアをオカズにしてもいいの？

google translate完都唔明,咩意思?
不過睇怕都唔慌係好野

放工 去交收

6點返工10點放工,好chur喎你

應該上緊位
要搏殺

係隔離post 偷睇我
無位上
陪同事social 完

link 都唔識貼

加密有咩問題

係咪你老婆日日去迪士尼去到你窮呀?我可以助養你老婆架

無 疏

睇完條link都唔知做乜

佢係迪士尼代言人
我懷疑佢係

咁成句野個意思係咩

同問

block得

成日用你d寫真黎打丁可唔可以

野菜有冇答

佢梗係冇問啦
不過出得寫真都預左大把人會拎黎丁架啦

好似係上面巴打自己作,冇真係問

點會真係貼上去
我又唔係Anti

唔係Anti,不過係Hentai

可愛

可愛美美噠

呢套咩黎?

一定係呢面

點解可以咁cute cute架
想像緊佢件衫入面係真空

呢幾幅未見過堅正

點解今日先星期四

仲有兩日先放假

我老婆係真野惠里菜
唔好引我推隔離post

呢幅個頭好圓

舊相定新相黎?好可愛

😍

野菜又有新CM啦,yama閪!!!

Gfable

wifeable

going to japan

呢邊咁熱鬧嘅

證明菜菜>>>masami

ching中肯

菜菜必勝

我鍾意長澤係因為佢做過吉田禮
但我鍾意真野係因為佢係真野

吉田禮

我鍾意結衣係因為佢係結衣

吉田禮老左啫

早 返工

加油 繼續上位

推爆佢

上左位尋日
有大粒野同我做野

你過黎推菜菜咪幾好囉

記得新post 用呢個標題

侵仔咁大愛

推菜菜

係 結衣

放工推一推菜菜

做撚到仆街,而家先得閒推野菜

Lm

搵到工啦
返邊頭

返左幾日,喺荔枝角返

1001條仆街記得要開post

又話放工推
人呢

1000等1001